羅致光說政府研究延長產假或可以補貼促成

勞工及福利局長羅致光出席亞洲家庭高峰會後說，政府期望在年底前，完成將法定產假由10周延長至14周的研究，由於本港僱主要全數負擔女僱員產假期間工資，政府檢討時面對來自資方的一定阻力，不過政府需要承擔推動的責任，其中一個可行方式，是考慮以公帑補貼僱主部分額外支出，補貼比例要再研究。

對於行政會議成員張宇人早前曾說「侍產假一日都唔應該有」，羅致光說勞資雙方對勞工問題難免存在分歧，政府會尊重不同意見。
---

同叫個僱員自己拎錢出黎放自己假有咩分別

不如直接用公帑幫全香港老闆出糧丫笨.

有幾弱智先會做到狗官

條友唔係傳IQ好高架咩 140？

自膠 160

2蚊乘車, 醫療券, 大腸鏡又係咁
乜鳩都公帑出

商家無責任架咩
而家商界比30年前更大更有效率, 更加可集中資源

有咩問題

又利益輸送俾私企?